想搞放映會

各位巴絲有冇精簡高清嘅片?

各位幫幫忙

撐

[推上熱門] 點解8月2號晚 公 務 員 集 會 無 人 講 !!

當黑社會著上制服
法律變左黑社會殺人放火既幫規
出黎遊行都被人告暴動
香港人，你仲等咩？係咪要被人綁實哂手腳被枝鎗指住個頭先開始考慮還拖？

係無公義、政府無法無天既情況下，大王既說話絕對係真理

先幫公務員集氣

[推上熱門] 點解8月2號晚 公 務 員 集 會 無 人 講 !!

Facebook見到，希望幫到你

師兄們我地一齊發起緊18區連儂埸!

[遍地開花] [和理非回合] [招人] 18區連儂放映會，我尋日就開始左西灣河，你呢？

呢個有用 唔該絲

再推

[和理非回合] 今次放映會搞柴灣，睇你仲有幾多人黎搞事